燒山話匯豐除時出現擠提

如果俾支那制裁，洗唔洗轉走啲存款先

大貓守住了